66mm洛克人

跟兩隻手，joint位短郁大小小動作易甩

d邊緣位都係有機會油出界

約40幾蚊算係咁

咁重手買咁多

剪刀人呢

冇性趣冇入到

當儲齊左唔買千記

新出架 ? 咩名堂

66mm可動figure食玩,洛克人就第一次出
應該聽日打後7仔,零食物語之類都會搵到有賣

Dash 最正 ，X同千值果隻好似樣

呢個平好多喎

好期待佢下一批出咩

好想要隻exe , 唔知信和有冇得散賣

EXE正嘢，7仔都有？

淨係想要X大概幾錢

現時買左一套5隻 $250

見到單買50幾蚊

影下隻隱藏版

有，但換新貨慢過街鋪好多

屋企燈黃，實物深色d

正！童年回憶，我只喜歡最舊個款

捕左零食物語好耐都唔見

今日放完假應該開始送貨掛

琴日行左10間7仔都冇

邊到有現貨全SET買?
搵左幾日連散裝都唔見

mk都係信和，現時，兆萬之類
奇趣天地應該都有掛
家下有d鋪頭再翻左貨都賣到180 1set

零食物語果D有冇得全SET買

應該要專登問佢,但家下你地都話唔見
可能去玩具店搵仲快同平
同埋佢零食d賣開差唔多10幾算,買set都唔多抵

我樓下7仔仲擺緊兩個月前d野

清唔清楚荃灣會唔會有玩具舖有賣

頭先係信和睇40蚊一盒

荃灣奇趣得返元祖同DASH
想搵隻X都咁難

垃圾盒蛋都好買。 。。。

哇你好威威呀

屌講事實渣

SHF?

zero shf

其他千值練。所以比例唔同

d arts堆後追貴

千值正啲 隻x腳板底用磁石造，可以玩跳牆

價錢係十倍
當然冇得比

同dart比緊 唔係盒強

兩隻各有各好啦
d arts色水同配件都正d

好鐘意66mm系列
我拉打同超人都有
66mm細細隻，關節位算多
哩套買硬

有d arts 真係好多都跳晒

揾左好耐都揾唔到
一係炒到上天花版

darts唔出exe。 不了

想問係抽定睇盒都知哂款？

有寫

謝謝

好似話之前公投隻Zero賣得差，所以成條line死左，同依家d玩具比，同gundamfix 一樣 D arts真係好撚高質，差隻VAVA

想揾返d arts x可以點

買千值啦，還原度同gimmick都最好我覺得

邊到仲有

買 美版 好似平少少，不過千值隻X都幾高質

Zero 有冇出?

流星就算吧啦

又幾型，但隻game好廢冇玩

旺角揾吓

琴日行完
即使有都天價

唔搵都唔知香港洛克人咁有市場

今次x好少貨，可能之前exe唔多人買

離題一問，有問巴打知道點解3DS無再出洛克人？

唉。。。

好似因為個開發人走左

3ds唔係就係流星咩

流星係nds的

好想佢再出Zero系列

玩住MIGHTY #9先

有無邊到可以散收一隻 唔想一隻一隻咁抽法

除左元祖隱藏版要抽之外其他都唔駛抽
個盒有寫入面係邊款

盒頂

屌 柒咗 完全無留意 自對一打膠

有exe元祖同dash多左
有冇性趣

想當日D -Arts X系列幾乎追哂，X， X 漫畫版，X1強化版 ， Zero， 劍Zero都有買，係VAVA同終極裝甲無愛所以無買，最後悔無買部機械人坐駕
但依個系列啲關節計好有問題，手臂關節好易斷，大脾關節可動性奇低 不過有愛大過天

巴打我想收exe

淘寶搵到都賣成千蚊

就係想要exe 懷念下童年
你俾你個tg我 我加你

想睇返洛克人全集

唔要皇語版

有冇巴絲有🤔

有冇巴打知邊到仲有得買千值練個隻exe洛克人 同埋幾錢左右

噓咁盒盒都寫左名
隱形果盒頂係寫咩？
利申買左一set 4隻

y拍好似有2百幾
信和應該都有?

精品有dark exe
exe就唔知仲有冇

巴打一set買左幾錢

$318 入手
好正

$318好價
D art 其實開頭嘅真係麻麻, 尤其素身X, 舊ZERO, 係後面先開始OK番
VAVA簡直極品!
但轉做SHF後隻ROCKMAN ZERO版ZERO...
算了, 我等老千出, 佢玩轉色我未必隻隻奉陪
但真ZERO(OMEGA)同COPY版(主角)應該每隻X2

318!!!?
喺邊度搵
ebay成700蚊
美版都要500

之前貓店有318,而家唔知仲有冇

好似仲有

貓店即係咩

$318只可能係4吋個隻正常X, 唔會係魔改X...

係咪即係D-ARTS隻素身
係既我有性趣

如果我無睇錯上面各位講嘅, 應該就係千值練個隻4inch Nel Rockman X系列,
素身X, 腳底有磁石個隻。

貓店係咪即係今日休息果間

有冇巴打放vava

無休息啊, 肥桔仲幫手SELL把神剪。
深水埗福X, 唔敢開全名, 唔太熟連登版規, 怕俾人插, SORRY

你上FACEBOOK啲谷碰下機會好啲, 就咁睇呢個POST入嘅都係真ROCKMAN FANS, SHF/DARTS ROCKMAN系嘅頂點VAVA....

我都知 ，之前開過post但極速沉底

巴打加油

唯有希望會再販或千值出

好多正野! 我就偏向儲ZERO, X套全裝甲無買, ULTIMATE都係後追...

同希望老千出, 4吋NEL個素體可動雖然有限, 但都希望佢出齊X系同ZERO系嘅主要角色...
死人BANDIE出SIGMA都係出隻PVC, 真係想爆粗。